[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (921)

終於到我

派me

訓先

剛果下球

美國
玩左成日贏一千蚊
射埋落去

同路

想gun

-1有冇信心？

洪都拉c會唔會穩陣啲

乖巧都要美國

唔sick

唔識買

走地大波

聽日呢4場最易玩

鯨魚
黃鋒
甘美奧
LA Galaxy

其他都唔知乜鳩波黎

出線無咩機會 戰意唔強

bee 要大波？

有場100%

對水戶細波王唔知仲大唔大到

我未

聽日又要屌bee

剛果

OG

原來聽日有英乙西乙賭了

狗會宜家西乙都開埋

又閪又穴

巴B開到下盤 格狗就是廢

剛果對家入多粒

買左200

2場非洲世外咁易大波，荷乙D死賤種

馬里2rc

半大全大上盤開哂 但全部被引哂去245 d西波

賤種歐洲

入多球先啦

格蘭垃圾
45分鐘先爆半主
抵你降班
下季去西丙啦

剛果果場仲有幾耐？

而家78'

諗緊allin 2:1定3:1

2:2 3:1

摩哥俾人地踢下波啦

摩納哥又炒人主其他 摩洛哥又炒人主其他

0330 0400 3場大波 咁夜先派錢 都輸晒啦

有冇人覺得墨西哥果場會假

話時話馬會幾時開左西乙出黎賭
又開黎呃鳩人錢

真 上禮拜俾佢呃左次

仆街買唔切美國

+1 on9 封到7點半 冇留意

三場都super，咁咪半格再半格....

決定左每當我買波果日我都要上黎打句以後唔買烏德廢青大波警惕世人

有冇人gchi我咁做

巴打

唔講咁多 打定今日果句先
以後唔買烏德廢青大波1.5/2都唔買

好事黎 唔撚攻

如果買過美洲金杯就會知美洲班仆街西到咩程度...(包恬美國

美帝jump

名都改埋以示決心

美國0:1

jump,斷尾關

終於避到一場西波

反cup派我

避到

買咗美帝fg

點解8點個場唔比買

after 730

醒

有無洪都 同路

紅都奶滋！

27 28 29 30 4場大波

6:29個陣想買泥膠 點知即刻封左

有冇羊錢

泥膠

洪都

巳alll in 洪9

屌，美國

請支拎反cup子

Gchi

美國反cup到？

派我應該有機會

9.5b

想追客ng

美國快杯！

2-0

要買角大了

未買
咁咪再追 驚咩

垃圾狗會 唔開英格蘭個場

2:1未 美國

緊係

屌 平時買盤又唔見咁快入2,3粒咁正氣
1轉玩角球就秒goal 兩粒 驚都唔洗驚

洪再入

垃圾美國斷我頭關

咁您角大？

Make America great again

係呀 咁快02 唔知會唔會停c

洪都正氣

9.5s

美國賤到

等食早餐

trump trump

集氣9.5b

靠千里達刷啦，嗰3角都係千里達刷返嚟

美決入

垃圾美國平時美職唔係好多波入架咩 ？

未到時候姐

全部外援入

準備入

刷角啦黑鬼學咩人猜波

冇人買咗3.5大

又真係無

洪都ng

有無人追左10.5b

美國正仆街

9.5

洪都入多幾球

冰封左角球

美國笑死人

0-2哥斯

美國

千里達反cup

岩啦 世界盃唔岩你班撚樣踢

4串5，頭關已斷

其他3關全中

等你再羊派me

哥斯個烏雷納一定好憎美國

美國 自由俾波人單刀

半一上盤係全世界最恐怖嘅嘢

買左3.5大

摩哥6-0

刷角啦仆街

7城開下盤

狗會半一係玩你心理

利申 成日中伏

屌你老美

入球繼續雄哥拉斯

高隆

入球同角都停撚左

屌你老母臭閪撚落到到7·5

班菲特，唔買佢就咁正氣

墨狗細波回到1.68 本來係黃金比例

打機冇教你咩，角啊
我又要乞嫁拉

4c

唔好呀 等你派 4c喇

比多1c

呢2日好黑仔

千里達下半場反cup

比多5c

跑馬啦

...

9:30下盤.....

唔識

跟美麗巴

但佢好似唔玩季初

前日贏完3000幾 呢2日變左冇玩過

派我

無人屌班菲特果場

9:30真好野，2.5s 得1.6x 但個盤又開+1.5/2

班菲 半場已大波

Y?

變左冇玩過啦 要重頭黎過

下盤派錢？

1.64買唔落手 真係要買 買主算
利申 不買

買撚左主+1 on9隊

巴拿馬總統同我都有d交情

佢一個人2粒

再羊是我了

屌你老母德國

屌佢老母南非成串就係差佢 翻去成隊斬頭啦

昨日中左呀。昨日邊個笑鳩我😂😂😂

1/9/2017 波貓推介😻主攻讓球/大細
免費料，從來無諗過賣料

--------------------------------------------
「過往紀錄」3勝1負=75%

敘利亞vs卡塔爾 = 敘利亞讓球平手@1.73 ✅

中國vs烏茲別克 =烏茲別克受讓平半@1.74❌

世界盃重心🔮

18丹麥 對 波蘭 = 丹麥主讓平半@2✅
27美國 對 哥斯達黎加= 哥斯達黎加客受讓半球/1球@1.98 ✅

成大段嘢

即係最多入2球

Lm

我第一

lm

派未

5c

6c

角球話黎就黎啦

一陣去拎錢。昨日世界杯嘅波係幾易玩。

1-2

派我100 ok?

fake

速速比多4c

買左客-1

Cashed

綠字

乜柒都冰啊唔該

停角呀

7c 繼續刷！！！

祝您4比4

摩洛哥半主輕鬆到-.-

7c

一講完就1:4 驚唔驚

2:4

2-4

唔關老母事掛-,-

洪都下一隊入球

成晚50k>50k-,-"

千里達rc

班菲輕鬆2.5

非洲刷佢老味
拉廢爾拿cup佢老味

紅牌keep住刷

冇錢起機了 又乞唔到

紅牌可以冰角嗎？

停c

停角

係咪打交

留名睇4:4

洪都入未

阿假又黎7+

9.5b
+1到
派100

8c

9.5b頭十抽一派我100

是您了 希望我都派到

8c
-2c

假埋佢 4-4 go

我

一齊叫 因為兩埸都同路

-3c

9c

好 中到俾contact我

gg

快4:4

9.5 叫得goal未

1. 潮式泡粥

goal

不了

中伏。不了

救救反cup子

頂到9.5s 派100

LM

冰封

im

千里達12m

12m

做咩封左盤

跟我jump

1-1 rc

miss

1:1 紅牌

洪都RC埋

差d入左洪都ng

搞咩

比多一角

主追和

越踢越少人點會有角呀

邊個都好 入多兩粒

紅左特別?

劇本 3:1完

點撚樣阿 賭緊咩波

頂住啊！洪都拉斯

15倍和
45倍主
衝呀

930 客盤?

me

主買唔落手

咁低水好咩

4:4未

買下盤不如買半主

主讓咁深好難買主盤，半主都ok

冰角plzzzzzzz

終於上水啦

仲派唔派

墨半主即刻飛去吸毒

法國今日又有日乙西波

冰角

All 墨西

冰封角球之術

有強烈預感會停廿分鍾c

No la，派左比5千

試下老死金字屙尿法先

下次到我了

噓

唔見左佢

墨仔0-0完場

集氣

搵夠了 一朝搵70k

派埋我

好遙遠的1c

0:2

又針了，高隆唔入波

尋日抽中你 你唔上水 宜家冇了

入多c 啦

屌 又差一角

抽中我? 咩事

3:2

黑山

真. 冰封角球之術

羊錢抽中你 不過你太耐冇上水

下次先啦

屌訓撚咗呀

不賭就是贏

我買左 30蚊啊 靠呢30蚊啊啦

刷角

羊錢大哥做咩咁快派走佢

求其射粒角出黎啦

佢叫到口都乾

洪都9.5s穩過尹光
主出左局無野要博 容隊搓到完場

群情胸湧啊

9角完

對

76-90分鐘入波 拉廢爾拿26% 班菲特有26%失波
機會黎啦飛雲

區區墨狗學人讓球半兩球 笑死人咩 以為自己係皇巴拜啊

10c

輕鬆到

10c goal

好波 10c!!!!!

4:4呀

手足 機會黎啦 嗌爆4:4

角大朋友救救反cup子

powered by 是油

玩左成晚輸25蚊

俾個2-2 就FIT晒

4:4

無買

千里洪都是但入粒啦

兩隊頂實

千里給未

入一球啦

墨西哥入未？

買左咩

No goal

追和啦 千里

ok 力頂

留意到墨狗獲獲讓人都收皮多 上樓首選

力頂

鋼鐵加魯魯 啟暴龍 急涷鳥 乜春都出黎啦 冰住佢

2:2

墨半g
和cashed

呀，d錢飛走咗呀

no goal for sure

兩隊得返9條友打邊爐

絕和

墨西哥比力入佢三粒

可能又下盤

no goal完場

好彩

其實洪都拉斯都正氣呀
半大全大角大開晒

豬左560 仆街德國波蘭

波蘭

贏左餐早餐炸

早知琴日拎錢拎埋 食多個早餐仲巧

二十年洪都拉斯fans

德意志開唔到角大搞到輸25

輸左條4串5，唔係派你

-1都開唔到

mem

收翻本就冇所謂啦

仲買左個鬚刨

等你

琴日早知我唔訓啦

有冇人買咗巴拿馬

穩到

我，但高關已斷

剛果啲fd

晏就有千葉

手足，晏晝有無水

2.5大針

想要東京多d

千葉點買

千葉鯨魚大波波

比馬角大

Bee 2.5s

上兩次比千葉伏左，我就對家

要羊呀

同路dllm上次就係佢斷咗過關

Gel 得

鯨魚半大仲可以咁高水....真唔真呀

墨西哥到底點撚樣讓人球半兩球

會員：我個野壞左
11點前唔上水當棄權

墨閪笑死人咩

賤種墨西哥

我了

半主5個100

Ok

墨閪哥

睇死佢下半場即入

德島半大 有冇得傾

洲際已經伏過太多次，絕不買墨閪

lm後

西哥屌你老母大廢西

快半主

半主 唔該

巴拿馬踢得幾好

我啦

又畀毒販操控場波

跳樓了-.-

墨狗識鬼踢波未

真係廢啊喎

山口好似大波左好多場 今次仲有冇得諗

跟

半和cashed

派me羊大錢

想要德島 有冇same road

東京 水戶 黃蜂

西哥屌你老母肯日未

呢場係乜西波，半場0GOAL 1c..........棄權把LA

但讓球半兩球

妹下妹下 90分鍾好快過

墨閪會唔會又贏波輸盤

已經盲目了 呢幾日10尻幾埸都係咁

西哥果種賤
莊家西波

細波

巴拿馬頂實

1:0

終於1-0

又可以HEA到完場

墨閪哥贏盤既話以後叫返你墨西哥

墨西哥入多2粒

又唔半主

要跳了

墨

巴拿馬似ng

垃圾

都冇得買

墨西哥只少完場要入多一球

肯日未

西哥我屌你老母臭閪

求水

一鋪過

墨西哥準備入

gchi

墨西哥你班仆街

入多球

唔識入波

次撚次都係入一球等收工咁

入波墨西

入多球啦傻西

踢咁耐先得1球

送你一球巴拿馬

頂住啊

以後真係唔撚買深盤

洲際個陣你冇中伏？

補時受咩傷啊 吹完場啦

完未完未

有 琴日埸秘撈都搞死左我
但都係手賤去掂

墨閪呢啲波.....真係食屎。
雖然我冇買，但係多幾隊呢D閪波簡直有礙足球發展

完

agger

波post已死 成晚100都乞唔到

幾時派我 肥9

今日終於可以唔使賭19國家隊

等睇你七點鐘係度屌日假

買盤allin西班牙定愛爾蘭好

名古屋串bee

簡單d，全部日假半場0：0穿哂佢

19國家隊朱死我了

入300推推佢先

第3同第10場對

6*1 半場0：0
穩陣

德島x水戶x湘南
有無同路

重注40蚊

德島
烏冬
比馬
綠茵

半細半和半0：0 6*22

威爾斯今晚贏啦掛？

鯨魚讓平半，派錢

大波鯨

驚見狗會有開韓假濟洲

比馬角大超重心

原因？

好快就會知

水戶

烏冬五連勝 東京4連勝

黃蜂了

成功丸

如果中曬抽3個派100

唔del圖dq

Lm了

重心
水戶
綠茵
烏冬
德島
成功丸
橫濱
有冇same road

Lm 了

all in$462.7

除左第一場對 鯨魚應該會反底

鯨魚不了

上次輸都係因為打少個

2.7留返搭車去狗會拎錢

鯨魚
雷法
溫泉
456大聯盟 有無手足一齊開出

鯨魚好多fans

大波王者

大波還好，盤就

LM ,我都細細地注跟你買，支持下你

琴晚鯨魚2.5b 仲有1.75

咁你不如買3。5b

美洲西波又應驗

日本波玩下過關算
德島 +1
綠茵 +1
岡山 +1
金澤 +1

閪京
閪鯨

Allin鯨魚大波了

我奧斯全隊屌佢老母
半場0:2諗住收硬條3X1
仆你個街一起身3:3
不如殺左我啦

大分三神

跟埋屌西哥

斷1 ？ 想睇

琴日豬錢

垃圾洪都殺死了我個ng

唔知仲入唔入錢好
之前轉走左17k

福岡黃鋒
德島漩渦
千葉市原

入200 起g

好

日乙角是否伏

696 半0全0

比馬日乙角球王者
cup子會同大家一齊數角

西鯨梗係追大追到斷喇

兩場角大2串1得唔得

兩場9.5b 西鯨大波 起g

起g\|/

大波大角ok?

對垃圾bee 砌底失望 等佢贏番場先

cashed cashed

頭十抽一100

截

名已改

利伸:我係斬腳趾

原來有咁多人mon po

Me

職乞唯一可以做就係mon po

錢

職乞

見到係緣份

駁唔到..

抄完我未

第一個留名留tg

2/9/2017 波貓推介😻主攻讓球/大細
免費料，從來無諗過賣料

世界盃重心🔮
49威爾斯vs奧地利= 奧地利客受讓平半@2.02

--------------------------------------------
「過往紀錄」3勝1負=75%

31/8
敘利亞vs卡塔爾 = 敘利亞讓球平手@1.73 ✅
中國vs烏茲別克 =烏茲別克受讓平半@1.74❌

1/9
18丹麥 對 波蘭 = 丹麥主讓平半@2✅
27美國 對 哥斯達黎加= 哥斯達黎加客受讓半球/1球@1.98✅

3點無留重抽

支持

慢左幾秒 唔係就第一

自動LM BOT 有派字就LM

洗唔洗咁快

呢星期太肚餓

五點六場 半細半0：0半和
穩贏

受教了。下次唔用派。用俾。

等你班仆街職乞用下腦

施比受更有福👍👍

逼害 mon少一陣就冇

有冇人救下cup子

全職望post仲請唔請人

望有咩用 我望左成晚 岩岩去飲杯水就冇喇

拎埋部電話去

開緊波留十次都唔夠無波賭一次

cup子由尋晚乞到宜家

大家都見到我由半夜乞到宜家

有冇人派

一陣角大希望有人會派我

您都要人派

冇喇 乞左一晚$0

準備起機

好運

想跟

咁快手

極速入數👍👍👍

咁岩去拎錢

撚b 有無大蛇水整合下黎睇

知唔知點解你地贏咁小 因為冇派我
派我贏大錢

無 平時淨係睇奴奴 但呢排太不定

slave

波po出產既操盤手

比例

一齊乞

水户 比馬 大分 町田 成功丸

下次

有無長期正數手足出下水

其實長期正負都出得

必中反水 錯過冇機會
1.剛果
2.

生平未試過2 連勝 加上日假未試過正數，大家可以all in 松本

長期負數 要唔要出水比你買對家

長期正數丸

我比水您 頭場主

點解咁多人買同樣快樂

會唔會

賭齡淺 ，日假未試過正數是堅的

大分三神好定屁馬好

屁馬上盤

無上波po一星期 手足d名唔同哂

真係下次要我了

比馬角準備
>>>

我連續幾週睇中兩隊日乙，然後二揀一都炒

支持屁馬佢就和，德島大炒

買德島就和，到屁馬贏

請你唔好買角大了 大船

咁早拎出黎好易凍曬

我去買角細點睇

到一陣開波先再數

唔好浪費錢 唔要可以揀派俾我

松本Bee全中派我1000

我輸到仆街

想大注番一場

驚屁馬班撚樣又hea踢

大分純粹對手太廢

本來有你份。要怪就怪德國班能吊好了

真係好垃圾 又唔刷角

有冇手足掛住我

三神大波lor

派我未

大蛇柯尿 跟水贏到笑柯柯

猁迷哭完未

召喚普仔高蛇紫貝🙏🙏🙏🙏

哭你媽個B

乞唔到點跟

今年我利唔駛再喊

最後500
豬埋等下個月

啱啱2號

岩岩先月頭

放假很悶

八達通長期正數

想鎖定利潤姐

美麗俾兩場黎

咁求派

米撚打風 聽日跑馬。。。。

哭你老母

聽日打硬 今晚打邊爐

本谷巴打 10蚊高水中六串一
將會抽五個每人派$1000！！
請即pm留言恭賀！今晚十點截，抽中會馬會戶口過數

恭喜師兄！💪🏻💪🏻
From 屌gp

自動轉帳?

Er.....

好想十三張

Do...mud9

😘💕❤️

又玩人😂😂😂

截左啦屌你 係鬼尋晚d波

一夜巴唔派我

派左兩個啦
感覺日日賭實豬番晒
雖然唔多得18k
但500起機算好好
所以鎖定利潤算

500上18k

有無手足派me 或者介紹邊到有二手飯食

都未派我

一齊

日乙

今晚即刻識買

前排去沙田食二手飯

德國 諗起都把撚火

食左幾日二手m記薯條 好易肚痛

屌 中撚左伏
鼓油 tg 馬會 聽日入

大家樂大快活美心輪住去

帶埋我去得唔得

派埋ok?

d姐姐收野收得好快

想知

我可以幫手阻住啲呀姐 比手足食先

互派ok

想去同m記d姐姐講好肚餓

Hi

Ok, u first

想跟金字了

me ok?

出左咩

德島同樣快樂

大家樂唔夠d阿叔爭 無啖好食

今日仲係唔係千葉好

鯨魚ok?

無錢賭幫手足叫下算

波po近期大神係邊個

U

有冇水？

8場半大幾個月都冇一次吧

頭肢王同是油係咪分身黎

Yes

應該唔係 是油職乞黎

狗先無分身

綠茵x德島x水戶

求派

十號波即派

依家出發去旺角m記食二手薯條

8鯨大波加塞爾維亞炒多過2粒即賞你100

一齊OK？無錢搭車要行路去

信你先奇

十唔十號都冇單架啦
你無質素 你無料呀麻

真 新工7號出糧 返左個半月工未有糧出

咁今晚好好喊塞爾維亞

收到

派我贏大錢 救得一個得一個

6x1半和

頭先買比馬按錯了主勝。

激死我了

Gun

會羊

支持你

問得出呢個問題好打極有限

Hi ckb

仲好分

西鯨大波仲有冇人追

鳩買

Lm祝中

黃蜂半客
八鯨盤

你知比馬9下9下咁。波都唔入多粒。

萬一好似之前有場對住榜尾和波咁

就真係揼春

lm待中

日乙既野好難講 記得上星期bee垃圾1粒都冇 射左廿腳都有

西魚2.5b 黃金比例代表咩？

所以買錯野真係激死。

一時唔記得有盤買

去越南食生牛河了

說不得

有無大蛇尿

想食放題多d

識食 平靚正

反正我就信了

賭仔的事。你懂的

黃蜂

牙圓

想食

德島
綠茵
烏冬
成功丸

最後了

最後仲烏冬

2018都就到 仲有人信烏冬依隊波

西魚大波幾時跌到黄金比例

日假玩200算了

唔通垃圾bee咩

定係skip好，已經skip咗水戶同橫濱

廢鬥廢搏大波好過...

都夠派我

1.62>1'65>1.62

BEE大船?

水戶
jeju
iceland

【本報訊】理工大學二年級男生在超市偷拍30歲人妻裙底，人妻識破並暗中傳短訊通知丈夫。丈夫3分鐘後到場監視，見理大生再偷拍時當場將之擒獲，理大生手機被搜獲50多張其他女子的裙底照。理大生昨承認作出有違公德行為及不誠實取用電腦兩罪，保釋候判，求情時向法庭表示向人妻道歉。

手機藏57張裙底照
被告李俊皓（20歲，圖）原面對4項控罪，昨認兩罪後，控方撤銷其餘兩罪。辯方求情指他勤奮好學，犯案因一時衝動，現感後悔及承諾不再犯。裁判官索取社會服務令報告，本月29日判刑。
案情指穿黑色短裙事主X於今年5月16日，在大圍新翠商場的百佳超級市場購物，被告在她身後徘徊，X嘗試遠離但被告緊隨其後。X見被告蹲下及拿出其iPhone7，鏡頭對着她的裙，她受驚，發訊息通知丈夫。丈夫到場後目擊被告將手機遞到妻子裙底，立即上前捉實被告手臂並報警。警方發現除兩張X的照片外，被告手機內藏另外55張女性裙底照，警誡下他承認因壓力大及性興奮而拍照，部份攝於九龍塘及廣州。
案件編號：STCC2598/17

以為人妻00後 原來30歲 老女人

比佢伏左兩場 唔敢了

理大生係邊位手腳

琴晚有1.75

黑色短裙又係幾難忍既

笑能到

唔係HKU

今場反底?

鯨魚大
比馬

平半就買半一算了

應該又係bee ft1:0

打隊垃圾又半和既話解散啦

bee
山形山神fg

今次我了 要羊呀

魅力沒法擋

信你了

ok

唔要烏冬了

臨開波推一推

要對自己有信心

松本bee不死鳥

比馬角準備

冇人gchi,唔敢

同曬

返工了 保佑🙏🙏🙏

手已入

德島
綠茵
成功丸

咁次要成功呀

屌埋你果份

Same load

鳥冬5連勝 BEE 3連不勝,
鳥冬仲受讓半一,抵買到爛J

🐋🏝 ⚡️

水戶 1:0?

Fake?

🐋🏝
⚡️
⛰10c-10

日乙半和8串1
無買

好似冇乜可能

其實都係

不死鳥打假？

西鯨大波

秒goal

山口秒goal

水戶八鯨

不死0-1開波

反cup456

仲要入jumped

馬會有鯨魚唔開即場
無啦啦開松本 究竟玩咩呢?

西鯨準備娛錢

西鯨反杯輸太多了

大波松

千葉，烏冬

聽日唔知跑唔跑到馬呢

千葉市原！

Bee+西鯨

山口唔好開大 岩岩好1700買唔切

德島
綠茵
快d goal

咁應該係半0全3 or 半3全3了

又對家fg

水户1:0

Fake

西鯨比多2粒

不死鳥反cup

八魚01

🐋 🏝
⚡️
⛰10c-10

Fake完對面入

下球對家入 fake goal定律

有無半細嘅朋友仔

定律

鯨 主客的節奏

不死烏反杯

又逼害大波

fake完對家入

今日小注200算
留番聽日買馬

西鯨真係無改錯名

cfu等你羊派我

1.62黃金比例

馬仔有冇心水

馬場有個大仆街

🐋 🏝
⚡️
⛰10c-9

入波啊屌你老母

佢個名叫做莫雷拉

東京學會釋放

水戶禁屌

6場半細節奏

大波就得

劇本 水戶FG 鯨魚半場反CUP 全場567

烏冬你單刀都唔入

快手

不死鳥比我禁屌

半場567ok?

鯨魚快比力

🐋 🏝
⚡️
⛰10c-9 入啊 角啊

半場鯨魚gchi

得島好垃圾

bee goal

Bee1-0

Bee goal

0:1bee

我今日9買
水户 町田 光州 金澤
盤全中 我派100 2個
頭5抽2
Fd子派200 2個
Fd子留cfu好波先有得抽

0-1 beeeeeeeeeee

BEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

bee

正氣bee

BEE 1:0

bew

cfu好波

Bee

Fake 完對家入？

水戶鯨魚大波未

Cup子有無水

東京千葉會入ball嗎

東京會入

1001

西鯨快手456

LMMM

Bee 我屌你老母呀
啦買你就入

help me open post

2

水户快入，唔係西鯨唔識入波